[每日一po] 入黎同我大大力車巴共產黨

黨偉大既五一黃金週好快比我地淨化

得返9日喳

仲唔快啲叫你地身邊相熟既黃店參加？

機會難得 主動出擊

🖐☝️黃金週

爆買爆食黃店
打卡🖐☝️影相

網店小店都有優惠
順手支持同路人

18區文宣義工要人

幫手推爆佢
我要黎緊9日都要見到有五一po上熱門

自推10連

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

五一黃金週

騎劫佢

仲有九日香港人呢